\documentclass[
    10pt,                               % corpo del font
    a4paper,                            % formato foglio (default A4)
    DIV=calc,                           % margini
    listof=totoc,
    english,
    italian
]{scrreprt}

\usepackage[T1]{fontenc}                % Codifica i caratteri UTF-8
% \usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{scrhack}

%**************************************************************
% Importazione package
%**************************************************************
\usepackage[english, italian]{babel}   % per scrivere in italiano e in inglese;
                                       % l'ultima lingua è predefinita

\usepackage{booktabs}                  % tabelle
\usepackage{tabularx}                  % tabelle di larghezza prefissata


\usepackage{csquotes}                  % gestisce automaticamente i caratteri (")

\usepackage{eurosym}                   % simbolo dell'euro
\usepackage{textcomp}                  % supporto ai simboli, come °

\usepackage{graphicx}                  % immagini
\graphicspath{{images/}}
\usepackage[space]{grffile}            % immagini con spazi nel path

\usepackage{hyperref}                  % collegamenti ipertestuali

\hypersetup{urlcolor=[rgb]{0,0.5,0.5},citecolor=[rgb]{0,0.39,0},colorlinks=true}

\usepackage{listings}                  % codici

\usepackage{booktabs}                  % tabelle\usepackage{tabularx}                

\usepackage{svg}                       % package per l'utilizzo di immagini in svg

\usepackage{caption}                   % package per gestire meglio le captions

\usepackage{mathtools}
\usepackage{amsfonts,amsmath,amssymb,amsthm} 

\usepackage{multicol}                  % colonne multiple sul testo

\usepackage[toc,page]{appendix}        % appendice

\usepackage[
   toc,                                % glossario nella table of contents
   acronym,
   nomain                              % glossario di tipo acronym
   ]{glossaries}                       % glossario
\makeglossaries{}

\usepackage{bussproofs}                % prooftree
\EnableBpAbbreviations{}
\usepackage{stackengine}               % stackanchor

\usepackage{listings}

\input{doc-conf}

\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\lhead{\mySubtitle\ -- \myTitle}
\rhead{\myName\ -- \myAA}

\newcommand{\sset}[1]{\{#1\}}
\newcommand{\stup}[1]{\big<#1\big>}
\newcommand{\sfn}[2]{\normalfont{fn\ #1.\ #2}}
\newcommand{\sif}[3]{\normalfont{\text{if\ }{#1}\text{\ then\ }{#2}\text{\ else\ }{#3}}}
\newcommand{\sexists}[1]{\exists\ #1.\ }
\newcommand{\sforall}[1]{\forall_{#1}.\ }
\newcommand{\srange}[2]{#1,\dots,#2}
\newcommand{\ind}[3]{_{#1}\ ^{#1\in\srange{#2}{#3}}}
\newcommand{\smatch}[1]{\text{\ match\ }\sset{#1}}
\newcommand{\scase}[3]{\text{case } #1 = #2 \Rightarrow#3}
\newcommand{\sthr}[1]{\text{throw }#1}
\newcommand{\stc}[2]{\text{try\ }#1\text{\ catch\ }#2}
\let\oldLeftLabel\LeftLabel
\renewcommand{\LeftLabel}[1]{\oldLeftLabel{\scriptsize{#1}}}
\let\oldRightLabel\RightLabel
\renewcommand{\RightLabel}[1]{\oldRightLabel{\scriptsize{#1}}}
\newcommand{\RLB}[1]{\RightLabel{#1}}
\newcommand{\LLB}[1]{\LeftLabel{#1}}
\newcommand{\timplies}[1]{\overset{\text{#1}}{\implies}}
\newcommand{\trightarrow}[1]{\overset{\text{#1}}{\rightarrow}}
\newcommand{\compref}[1]{\nameref{#1} \eqref{#1}}

%Prooftree settings
\def\labelSpacing{0.5em} 
\def\extraVskip{0.5em}
\def\ScoreOverhang{0em}
\def\defaultHypSeparation{\hskip 1em}
\def\proofSkipAmount{\vskip 1.75ex plus.8ex minus.4ex}

\begin{document}

%**************************************************************
% Parte iniziale
%**************************************************************
\hypersetup{linkcolor   = black}       % Cambio colore link a nero
\include{sections/frontespizio}
\include{sections/emptypage}
\include{sections/indici}

\include{chapters/chap1}
\include{chapters/chap2}
\include{chapters/chap3}
\include{chapters/chap4}
\include{chapters/chap5}
\include{chapters/chap6}
\include{chapters/chap7}
\include{chapters/chap8}
\include{chapters/chap9}
\include{chapters/chap10}

\include{sections/emptypage}

\include{chapters/regole}
\printglossary{}
\end{document}